「外國勢力」612示威根本就係收咗錢

已經係廢老gp傳緊
見大家愁雲慘霧咗咁多日，比你地笑返下啦